4.5g 真無限全速plan

HKBN 年頭到期，要真無限全速plan 請出招，最好好過人仔168$ 20gb 果個全速plan